覺唔覺子華神啲棟篤笑同才子啲文一樣聰明人先get到

好多好subtle嘅位
真係要好似我呢啲有返咁上下智慧同文化嘅人先領會到

香港聰明人測試:

1. 睇黃子華搵到啲其他人一定唔明(好似係)嘅位
2. 睇陶傑解讀到其他人點樣畀佢撚完(好似係)都唔知

識得欣賞樓豬先係真正聰明人

好多蠢人負評

關sir又搞革命

on9 樓主喺度自我感覺良好

標題岩,內文錯

標題岩喺香港定邊到?

真，佢地屌港豬咁精警
唔like and share
大讚佢地點屌班港豬點得

引述吓啲fans金句，
我睇呢場棟篤笑，我全程都笑唔出，因為我睇得明
尊重唔同意見，但係呢句嘢真係好無病呻吟

七百萬人都係豬未醒得我醒咗
其實唔好受

已射thanks

睇侵侵出post吹奏佢又撚狗算唔算

3. 識得睇侵侵大神盤4D棋局

如果黃子華最新嗰個棟篤笑講啲嘢係另一個人講會點,
佢啲支持者仲會唔會幫嗰個人解讀,
尤其佢開頭講藝人難做,企邊面都比人屌嗰part係出自曾志偉仲會唔會有人讚佢講嘢精警

識得欣賞呢啲聰明人嘅人先至係真正嘅聰明人

子華每句說話都有好多layers

其實佢都講到好明

我點腦補都補唔倒另一面

當年子華講釣魚島單嘢好明顯係串緊中共

係
台下班大中華膠畀人撚咗都唔知